華為事件 美帝又再一次展現恐怖既統治力

首先 大家唔好誤會
真係唔係幫支那
理性分析同討論

其實華為事件中所謂既安全問題
一直以為都未有確鑿證據證明到
好多國家用左華為4g咁多年
未捉到有咩特別後門
反而美帝監控他國既事係數不勝數
同時都證據確鑿

整件事情
明眼人睇得出
美國係為左自己既全球佈局
務求將支那係全球通訊領域踢出去
始終現代通訊係國家命脈
如果比人地熟悉晒你套系統
咁好似裸體咁 人地好易知你邊d係弱點
其實搵唔搵到間諜零件都好

美帝都唔會容許支那係全球通訊市場上壯大
而家擺明call馬杯葛支那
但支那個毒撚無朋友
一面倒捱打

美帝真係好癲 一出手已經玩殘支那
中興咁多痛腳 一下就搞到半死不活
華為好似無破綻 但美帝幾乎用莫須有既罪名
就將華為打到仆街
整件事都差唔到進入收割階段

大家覺得美帝下一步會搞邊間支那企業

国家情報法已經係證據啦

国家要企業/人配合，唔係就犯情報法
咁都唔係證據？

天下烏鴉一樣黑。
但支那對人民既黑絕對是更可惡

美帝吹雞 全部跪低

比美國監視 無咩問題

比贏國監視 好無安全感

美帝梗係拿渣唔駛問
用響支那身上就 fit 哂

古有明訓
惡人自有惡人磨

美國同支那統治世界
我實揀美國
支那嗰套真係輸出世界真係不敢想像

自己玩電後門又唔叻
比人捉到唔出奇
做人地生意唔守合約精神
估人地唔搵機會郁你
之前唔出聲因爲裝緊彈弓
大把炸彈等緊爆炸
中國一路好走

華為都吹奏 , 斯德哥爾摩症候群 ?

支那真係會攞你條命

屌你搵個爛橙同個好橙比，雖然好橙未必好味，但一定比爛橙好 一打唔洗找

’其實華為事件中所謂既安全問題
一直以為都未有確鑿證據證明到
好多國家用左華為4g咁多年
未捉到有咩特別後門 ‘

我屌你老母
Bloomberg 報導咩黎
日本仔公報揾咗‘多餘野’然後全國禁用
你估貪得意？

國內啲人用手機俾人監控，仲係新聞咩？
Factwire之前請人測試過所有支那apps全部有後門啦

其實美國一停晶片供應

支那滅亡都得

但會同時大傷美國d 晶片廠商

樓主你喺港人港地定大公報投開稿架？

雨傘事件後大把比香港警察抄過身分證的人離奇比大陸ban左回鄉證
香港班賤媒最後絕少跟進

屌柒美國照樣可以出入美國
但屌過中共有證件都可以禁入境, 搵重案凌晨滋擾

冇睇今日報紙?
上個月華為最高層同英國情報部門開會
英方舉出華為產品後門
華為懶懶閒唔理, 話會投資20億美金改善
英方頂唔順拍枱拉隊走人

明眼人=有消息指=有專家分析指出

LM

重點係 華為係一間完全由國家操縱既通訊設備公司
其他同類大型公司 如qualcomm, ericsson, nokia, cisco,etc 全部運作都係獨立於政府

樓主冇講錯。"大殺傷力武器"2.0事件簿。

不知非盟資料被竊長達5年 華為能力受質疑或阻進駐澳5G市場

連非洲佬都老屈華為

做得好，美軍來了我帶路！
第一時間去禮賓府抄家

外交部：中國法律無授權任何機構 強迫企業裝「後門」

官方否認有後門，信心保證

其實華為事件中所謂既安全問題
一直以為都未有確鑿證據證明到

睇到依句已經唔洗再睇落去
大把證據證明過支那啲電子產品有後門

支那自己on9
做咁多衰野
穿煲係遲早事

問題係中國而家係國私合一，華為、中興呢啲大型科技公司係完全受國家控制，而呢一點冇出現係美國度（如果唔係都唔會有咁多人屌Google, Facebook, etc.）。

美國社會可以維持到而家就係在於佢既權力分佈，而中國社會係冇呢個概念。所以中國係將一種更加全面同不受控既監控模式輸出，way more totalitarian than the US。

Bloomberg已證明係流料
擺明做料比pence攻擊中國
完全無證據

Bloomberg流料，source?
Apple，amerzon出律師信叫佢收番報導未？
咁啱日本仔又揾到野？

日本仔係美國隻狗
收order做事 一定係會跟美國態度
彭博單隻太柒了根本失去公信力
同中國時報差唔多

日本仔聽哂美國佬話就唔會同中國換貨幣
仲有以為日本仔係強國，
會押上國家名譽作故仔屈你？
僅僅係想唔用華為，唔判俾佢就得
唔使作故仔

日本同中國換貨幣
佢自己都有利益
國家窮都仆街
洗唔洗作故有咩動機就得日本先知啦

日本就係拆開佢啲產品逐粒零件驗發現佢有古怪跟住ban咗華為

除咗日本邊個國家咁得閒乜都拆骨逐粒驗？
索性DQ晒簡便快捷，大把替代品DQ華為都無問題

你解釋咗驗證到bloomberg係流料嘅 sources出自邊到先再鳩噏啦［369]

講咁多陰謀論最後一啲料都拎唔出

無一個無辜的

唔好唔記得之前中興份文件有講到華為有份運野去伊朗

最佳隊友系列

夠薑就割席啦索性

斷正太子女同伊朗做交易
HSBC 都認埋 有曬公司背景 交易詳情
買賣金額內容

可能美國情報網一路都知 不過唔做你住）

咁都話莫需有

平心而論

如果真係搵到晶片/證據 重唔做大佢整個報告爆料出黎咩
如果真係有 d技術新聞網一早就報曬出黎
（好似oneplus之前單野
個個網都報，講埋點搵到，但政府就冇話唔用
華為呢單野，一直都係得各國政府講，但搵唔到實際證據，重要同時間搵到，
唔覺得有d可疑咩）
其實我都覺今次華為係比人做

咁抵唔抵比人做就另一回事啦...

都唔係強迫
執行Order 咋嘛

唔驚啦 中國最強係內需 全世界唔用 自己用
有本事唔好同中國做生意

好簡單 人地賣技術俾你講到明叫你唔准賣俾受制裁國家 但你就照賣 鬼佬最憎呢樣野 你仲要轉頭諗住食埋人地5G 個市場 人地入黎中國做生意就難過登天 人地對付返你就扮可憐

官方話無就無
同有毒氣體無毒有咩分別

十三億人一人一蚊

你唔係諗住加句理性分析
就會有人同你共鳴阿

5毛就咪撚扮中立啦
支那狗野又唔講
齋講美國衰野
咁撚愛國做乜柒仲上連登
上去大灣區啦

美國嘅主要盟國已經贏哂，除左幾件老鼠屎盟國（沙特、土耳其、以色列、墨西哥）

支那盟國就不了，冇一個盟國係正常